（突發）on9群成班會員上FB公司講數！！

（轉轉）

給 Facebook 有關部門：

本人代表「香港岸靠協會有限公司」致函查詢有關帳戶被無故封鎖之事宜。2020年6月30日，本人及本公司所擁有的所有Facebook 及 Instagram 的商業和私人帳戶全被凍結。受影響更包括專頁其他管理員之私人帳戶，我們更從此不能使用手機登入任何其他帳戶，包括開設新帳戶。本人懷疑是有黑客入侵或Facebook系統出現錯誤。

事情令本人情緒極度困擾，更需尋求心理輔導。本人強烈譴責Facebook「毫無原因」封鎖帳戶、扼殺言論自由。本人先後寄發20次電郵及查詢，但得不到任何回覆，本人極度無助及失望，遂到Facebook總部樓下作抗議活動，促請Facebook交代及跟進事件，希望盡快解決有關問題，以重啟所有帳戶。

抗議活動：

日期：7月9日

時間：下午1時

地點：港島東太古坊一座

被凍結的Instagram帳戶：

@hkon9a

@hkon9daily

@on9president

Email: hkon9a@gmail.com

Tel: +852 69011693

香港岸靠協會有限公司

因為之前佢哋個group 同管理員比FB 河蟹左

得罪呢個group ，呢單野FB應該有排煩

唔好向香港 FB 投訴，放上 Twitter 直接向美國總部同美國政府搞大佢，香港 FB 係共產黨滲透左，投訴乜都冇用

FB聽日會報警

認同

希望有更多巴打關注一下

香港FB話事嗰位係乜水

應該又一大班防暴係太古

Oush

Push

後期變晒內容農場，睇唔到都擺

contact farm都好睇 ?

真係成班on9

Dan（Facebook全球副總裁暨亞太區總裁Dan Neary）Jayne（Facebook大中華區總裁梁幼莓）George（Facebook香港及台灣公共政策總監陳澍）

兩回事

FB亂 block 黃群係另一回事

成日出fake news 咸濕野引人入去
左抄右抄賺click rate
正宗香港毒瘤

咁唔等如可以咁樣ban 人，ban 到用手機開乜acc 都唔得，擺明政治操作
不過搵soloman 投訴好啲

黃還黃

但佢幾個group admin成日share content farm集團式黎謀利 都預左有一日會俾fb刪

twitter Pompeo仲好啦，想殺華爾街班美奸好耐

如果係其他有用資訊嘅黃page我係支持嘅，但內容農場就算把啦

唔係admin

應該係有人故意share

但比人扑個原因應該同黃group 有關

啱

明顯就你地內容有問題啦，唔撚見黃之峰比人ban a/c?我相信黃之峰個page黃過你地十萬陪

咁佢的確好多contect farm
害左好多真嘅媒體新聞

Facebook搞佢好明顯係fake news多

之前個group 三十萬人

應該比較難控制

港台都爆哂出嚟
仲可以扮唔關事
你係咪admin

講兩句就屈人係 admin

咁唔講囉

咁你幫住fb維穩，係咪PR公司？

有一兩個明顯係
自己內容農場+fake news被人ban都可以拉到落黃度
收皮啦，抵你地死呀，起過個啦柒頭

香港投訴無用㗎，共匪滲透哂，直接 tweet 美國 Senator 或者 共和黨議員好過。

你係咪五毛？

收皮啦垃圾Group，Ban得好

講句公道話，
佢地係有做，但而家無做。而on9群係真心踢藍絲的

同埋佢地今次係申訴page同account俾bam，未講到去on9群到

想上連登搵傻仔幫你造勢？收皮啦
依家咪幾好，搵份洗碗做啦

最撚憎呢班社會垃圾封咗佢就啱

成班五毛出曬黎

大家睇路

間pr公司係咪叫港台
特登出專輯分化
做content farm 賺無良錢
仲咁理直氣壯真係好肉酸

見到呢句就想笑
以為自己咩野實力組織咩

樓主走先

收皮啦Admin，成個Contact farm冇咗呀

大家睇下，班毛又開始老屈

呢班應該係五毛，玩人格謀殺

Block 鳩曬班仆街

屈鳩我係班on 9 admin

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 7.11-12 初選 #香港自治法案 #快閃文宣 #馬格尼茨基人權法

唔好 block，follow 佢地，一出 post 就狙撃

你啱

一到凌晨班仆街出曬黎

嘿嘿，你地實搵到人造勢架，香港咁多傻仔，你話係咪？

成日share埋啲戇鳩野以為自己好好笑
唔係廚房佬就係MK妹成班社會垃圾

繼續屈

駁唔到，最撚肉酸係要上連登R人，以為冇人知係啲垃圾page

呢個真，入面九成九都係啲社會垃圾

R你老咩

屈撚完未

話明轉載阿盲西

垃圾還垃圾，你上面條仆街屈我係on 9 andin ，我就要屌柒佢

喂，拎證據出黎啦，admin 丫嘛

抵撚死啦
偷成人台絲打d相去引流
支持黑警打柒佢地

唔係會員
而係本身admin做緊呢啲嘢

潛撚左水阿？柒頭

30萬人去塞爆佢咪得囉
你哋咁撚疊馬

block content farm 關黃群咩事
早就應該 block 啦呢個 content farm

Content farm 不嬲都會 ban

你真係好撚柒煩同on9，覆埋呢句唔撚再覆，要宣傳就死翻上facebook推啦，呢度無撚人想幫個內容農場claim翻個page呀

你而家解釋下，我乜撚嘢admin阿

證據呢屌你老母

死全家啦老屈狗

on9群背後有公司營運，搵真銀的

心水清

支持
Facebook真係寸過馬撚
有人肯企出黎 即使佢係為自己私利都好 既然都係同路人 無理由唔撐

推

可以點，後期狂post農場文report都冇人理
report藍屍又會好快踢
雖然黃，但有心散播農場文先比人ban嘅話真係幫唔到

見到佢哋俾人bam我心涼到

幾時bam 埋啲賭波tips page

呢個谷bam左都罷啦
仲想上連登搵人

公道自在人心，樓主都係收收皮先

係咪調轉左黎講？
Content farm還content farm
但facebook因為佢黃刪左佢group就有問題

有話過因為黃？

撚知
樓主都寫「毫無原因」
你問FB

我轉載咋 屌你

條傻鳩自己係content farm仲咁理直氣壯
笑死

我理直氣壯係因為我比人屈係admin

啲admin 咁on9 你屈我係Amin

比你嬲唔嬲

要夠多人先有用

屌，嬲撚到打錯字

Admin

好似d毒撚比人講2句就惱羞成怒，jer住人地幾條街

而家老屈喎，你天生M黎架

contact

咁一定係支持埋食人血饅頭同埋班熱狗，大家都係同路人無理由唔撐

仲有食人血饅頭

抵啦人血饅頭

佢地整咗勁多content farm
偷咗好多傳媒的報道成果 又放fake news
唔覺得抵幫

你完全推翻自己講嘅嘢 你睇返一路嘅對答就知有咩問題

熱血公民真係夠膽做先算啦
睇鄭蟲泰條撚樣只係識坐定定投票都知

呢個咁嘅On9協會仲有個「On9仔女公海tg」架嘛

上年係咁入侵其他黃嘅公海洗版叫人入去佢哋個tg群組
周圍玩膠洗版

admin搞鳩人哋啲正常黃tg，俾人一質疑，個admin就即刻去其他tg群組講質疑嘅人「已被捕，請踢」

嘔心至極。

一邊經營Fake News嘅內容農場
一邊喺Tg玩膠屈同路人

「真係好撚黃喎」

你咁講大把名人政要俾人ban 未？
我區議員都係黃㗎日日講武漢肺炎
笑柒大陸搞屎搞棍又仆街
唔見佢俾人搞？

班人係戇鳩到Facebook都頂唔順佢哋
成班傻閪自問自答以為自己好好笑
我有個friend好鍾意forward佢哋啲嘢俾我睇
班仆街出post講戇鳩野真係唔會尷尬

抵block啦垃圾群組
成班老mk自high物以類聚

佢開一個我REPORT一個
成班仆街搞手用FAKE NEW搵錢
死全家啦

仲開埋公司，但d內容都係左抄右抄

個群成日po 咸野 暴力野 無打格
遲早玩完啦

Content farm 早啲收皮啦
唔係港台 仲大把傻仔當佢神page咁拜

我無話你係admin
不過你幫個on9 content farm講好說話
抵你比人圍屌架啦
笑死

好彩踢爆左呢d on9 page

我只係講有人故意share 農場

之後就屈鳩我admin

我又唔係話無農場

屈鳩我做咩

講唔夠兩句就屈鳩人，話我幫住人

呢啲叫討論咩

呢啲叫人身攻擊

香港fb都被人禁言24hrs因為鬧支那人
仆佢個街fb開始限制言論自由
係時候轉去Instagram,Reddit,twitter依d平台

content farm 被Ban有咩問題 ？

巴絲打同on9協會班admin係content farm搞手黎
之前已經有人屌點解咁多post content farm 都唔踢出gp
直到on9賣件垃圾衫被人爆佢地

真，同屎家軍一樣
啲既得利益者第一時間衝出嚟辯護

Fb好撚 pk，做過專頁就知。

0 客服

Email 唔覆

冇電話

完全0售後 垃撚圾 。

仲有好撚鍾意block人fb
尤其是鬧人都唔比

佢地而家個logo super6uo
係本身有條友自己整黎貼係車玩下野
之後個垃圾admin拎左黎做logo 再出埋衫
然後有啲gp友問可唔可以幫佢整個貼
跟住個垃圾admin踢撚埋條友出gp 話佢係度兜售生意
繼賣衫食人血饅頭件事被人post左cap圖出黎
個垃圾admin問條友整個車貼出黎賣幾錢分返幾多比佢地cls

成班都戇鳩

連燈又成日有人share content farm，係唔係就係俾人BLOCK理由?
藍絲GP仲多content farm 就唔見BLOCK???

睇一睇原來個濕鳩page已經發展到有網店

咪撚玩啦要bam黃group幾時輪到佢呀

你要咁辯駁實得架 護主護到你咁醜樣 好難唔令人覺得你係admin喎

講句野中立啲都屈護主，屈admin

話難控制都唔得，你仲惡過共產黨老屈狗

呢條友幫人「轉發」但係對啲專頁同群組特別肉緊
有幾多人都知

賣撚埋啲垃圾 咩6uo會員證都廿蚊張
總之你拎on9/6uo呢個字眼黎整樣野出黎賣都關佢地事
佢地好似拎撚左專利/版權咁樣

肉你老母緊係人都知啦，你無入之前個group咪唔知囉死傻西，個group公開架嘛

又想老屈呀？屌你老母死全家

班友癲架，我 #91、#92 都講過
有手足喺tg同佢哋交過手，俾呢個濕鳩協會admin喺其他tg公海屈已被捕，叫人踢佢

抵呀

咪潛水阿老屈狗

問緊你個句野邊忽護主阿

有入群就一定會熟群組人數神奇邏輯
新聞噏乜9有幾多人我到而家都無印象

咁激動做咩～少咗忽肉咩？

熟我就講實數啦，點會講三十萬

因為我呢世人最憎人老屈，呢個係做人宗旨問題

我屈下你係五毛，你咪知咩心情

咁香港有幾多人？講唔到實數可以收皮
唔好叫戇鳩協會，叫網絡白卡獻世協會算啦

我唔係，咁驚春
你咪出去屈飽佢，睇下有冇人理你個傻仔

死P牌，開始轉移視線啊？

我話三十萬係約數，如果我熟我就講實數啦傻西

你屈人地係五毛就得 人地話你係admin就唔得

on9到

你而家講完我都冇咩心情，即係點
傻人發現案

你屈鳩我先咋傻西

夜晚唔訓屈鳩人

你地屈我admin 就得 ，話鳩你五毛就唔得

證明你係

講唔過開始講「死P牌」

你自己話【有入群組就會知人數，熟群組就可以講到實數】，咁我點解唔可以質疑【你熟香港都講唔到個實數】呀

見到人講推論，自己專注力低下唔知人講乜，就話人轉移視線

我講事實，你的確係p牌

我就係唔熟先講唔到個群實數，你突然講香港的確係轉移視線

又係你自己話屈我係五毛，我就會知咩心情
咁我冇感覺
你就話我屈你先屌你老母都九撚唔搭八嘅

希望你真係小學生啦，成個小學生咁

你無感覺，咪證明你好大機會係五毛

再唔係就係M，比人SM既M阿小學雞

你會唔會介意IQ80嘅傻仔講啲冒犯性嘅說話
我就唔會嘅，所以我冇感覺

而你就起晒鋼

你答到我上面個問題未阿？

我問我唔熟個群點講到實數？

扯下扯下講IQ

而你都的確係弱智
關懷弱智，由我做起

你咁慘唔反了

你呢啲回覆敢唔敢出去開post講
講出嚟都羞家

答唔到，開始人身攻擊

玩fb講售後？

答我上面個問題啦

我唔熟個群，點樣講實數？

扯完香港，扯IQ ，仲九唔答八叫人出去開post

分享農場固然之係有錯，但點擊嗰個都有錯，唔可以一味屌人而唔屌下自己究竟有冇點擊或者分享過。

我有入過群，主要睇黃會員講嘢，純文字，而被刪群前個排個個都出星座問題嚟洗板咁，雖然入咗兩三個月都無，但無遇過農場網站，可能我一睇到農場就飛過無留意。

假設係admin係衰，但有啲會員總有個無辜卦，我記得嗰個鬧黃店食人血饅頭個陣，有個黃店花店講如果佢係人血，咁佢都係人血，一枝花賣3蚊，嗰陣啲人就留言講下笑，話人血啦咁貴，嘩唔洗成本咩，屌你咁撚貴⋯好多人雖然膠，但唔係垃圾，佢哋只係普通人，至少唔會好似藍絲講嘢真係難聽到死，成日出啲假新聞俾睇人。

如果鬧人可以改善到農場問題，我諗中共一早天滅咗。

事實上，講到農場網站係要

嗰嗰都要拒絕點擊，

謝絕抄襲一切嘅行為，

謝絕農場網站嘅牟利。

鬧係無意思，

不如諗諗點叫身邊啲人唔好點擊農場，

好過鬧嚟鬧去，而問題仍然存在。

所以我咪話，我入咗新聞噏乜9咁耐都唔知有幾多會員
仲有啲咩以前加落嘅咩熱狗宅文化研究、中學舊生會乜乜柒柒

有幾多人完全唔撚知，亦都唔會隨口噏都出嚟囉

你走去屈毛、講P牌，你就唔係扯開話題
我衡量你係弱智，你就要譴責人扯開話題

雙重標準

收嗲啦 content farm

我就係問你，啲咁撚侮辱智慧嘅句子，敢唔敢出去問人呀
咁都講得出，你屋企唔同你做智商測試真係好遺憾

因為你一直無睇呢個位

好好地答咪得，梗係要扯東扯西

好侮辱你咩？原來你都會覺得侮辱架

感受到比人屈個個感覺未，差唔多架咋

點解係侮辱我被人屈？

我講緊你啲濕鳩句子，你自己講出口侮辱智慧喎

【Hello～我係on9仔女會員呀
我嘅興趣係check住群組嘅成員人數
我仲有入其他群組架～全部都知大概有幾多人】

你會講呢種句子都唔出奇
好慘

Ban得好
呢啲垃圾Group
之前比人踢爆背後集團式操控內容農場
之後有份出過聲既人都被清算

前面講佢係黃Group?我真係笑了

黃到學中共咁 打壓講事實既人？

仲成撚日出假新聞 帶風向 為左流量 乜都作得出
呢啲咁既集團式經營既垃圾Group 消失仲好

知唔知咩叫侮辱智慧

「哈哈哈閘住反彈冇回頭，嘻嘻嘻」
二三十歲人講呢啲咁嘅句子咪侮辱智慧囉

你：你無感覺，咪證明你好大機會係五毛
再唔係就係M，比人SM既M阿小學雞

呢個post被人搞到毫無討論價值
～完～

睇埋佢哋打手呢幾頁嘅回覆，呢班人冇得救

因為連登愈黎愈多人身攻擊既人

你睇個個P牌仲自high 緊

你說出重點來了，但呢到好多人第一句就鬧，第二句就鬧出post嗰個，呢個post被人搞到無乜興趣去討論。鬧嚟鬧去，唔係我性格。

所以我攻擊咗你邊樣符合事實嘅個人特質
人身攻擊係笑人矮、笑人生得唔好睇喎

識中文定係你真係白卡持有人

你都幾撚肉酸
成隻狗咁衝出黎護主
呢度唔係乜撚野同盟啊
你拗唔贏，冇得比你踢左條友當冇事發生

條友喺度濫用「人身攻擊」塑造自己係被害者嘅角色
明明冇人身攻擊

你老母就肉酸

你夠成隻狗咁衝出黎老屈

成日護主護主 證據呢？

我好撚憎個on 9 group 阿滿意未阿連衛兵

IQ 80

小學生

呢啲字眼係咩呢請問

喂，用埋啲「個P牌」，我有username喎
你咁係打稻草人定calling names呀

人身攻擊又唔撚識用，自己就喺度單單打打

所以你係IQ 80嘅小學生？
你唔係我點攻擊你

而家淨係你有特權單單打打？

其實夜晚最多狂躁症嘅人，所以出post要等返工時間較多。我呢啲訓唔著嘅人就話例外，其他有機會唔洗返工，或者做緊夜班嘅。香港地好似得飲食業/工程先有夜班，其實有乜行業係返夜海外嘅就唔知喇!其實都無乜嘢好嘈，正常討論下都唔得，真係無晒出post嘅mood

係咪人身攻擊，你自己心知肚明啦

廣義的人身攻擊（personal attack; name-calling）指在溝通對話時，攻擊、批評對方個人因素相關之斷言或質疑；如人格、動機、態度、地位、階級或處境等。若進一步以此作為論證之基礎，而作出與前提不相關的結論，則是訴諸人身的謬誤。

所以你真係白卡，我怪錯你

屌，眼瞓到狂打錯嘢 補下眠先

喂，你指控我人身攻擊，而家要我心知肚明

廣義的人身攻擊（personal attack; name-calling）指在溝通對話時，攻擊、批評對方個人因素相關之斷言或質疑；如人格、動機、態度、地位、階級或處境等。若進一步以此作為論證之基礎，而作出與前提不相關的結論，則是訴諸人身的謬誤。

所以你真係白卡，我怪錯你

多謝你自己舉證自己

你清楚自己講緊咩架可

我話你講個幾句野，你有無人身攻擊，你自己心照啦

指控你，你都已經成兜爛兜啦，無討論價值

你係咪色盲，睇唔清楚？

其實呢個群組真係好垃圾
冇記錯之前佢哋管理層賣衫已經出過一次公關災難

所以你承認你自己嘅地位、階級或處境，係持有緊白卡

個group上年6月開始, 全撚部都係農場文
d內容仲要照搬人地d新聞內容過去 隻隻字都一撚樣
黃就可以為所欲為??
唔好下下用黃去騎劫道德觀啦屌鳩哂樓上班護主犬

我話緊你自己舉證自己人身攻擊阿

又開始屈人承認白卡

你姓屈架？係咪屈穎妍阿？

五點起身workout，healthy routine之後返工
你都可以有健康人生

痴到溝通唔到

講緊笑人矮、笑人生得唔吸引係人身攻擊
矮同唔吸引都「會傷害弱勢當事人感情嘅事實陳述」，咁樣拎嚟笑係人身攻擊

你屈毛之前，我質疑你係admin或者既得利益者
你屈毛之後，我話你白卡持有人，可能係IQ80嘅傻鳩

唔知admin、既得利益者、白卡佬、傻鳩呢四樣
邊樣係令到你「變成弱勢、俾人取笑嘅對象」嘅事實

你自己紅咗「地位、階級或處境」就話我舉證自己人身攻擊
咁「admin、既得利益者、白卡佬、傻鳩」呢四樣都有可能

等你自己認領

樓主應該有會員證

又開始屈了

廢事回你

訓

呢四個都可能係，亦有可能唔係

唔該禮貌小小

唔想同你嘈

好嘥精神

你trigger發癲之前，我不嬲好好禮貌
、
#119 你比我嘅第一個回覆「死傻西」
#120 「屌你老母死全家」

自己咁撚攻擊性衝出嚟，被人打返轉頭就話人唔禮貌
低智

你屈人在先，你覺得自己無錯？好有禮貌？

自己睇#117 你講啲咩先啦

呢條友幫人「轉發」但係對啲專頁同群組特別肉緊#hoho#lm2有幾多人都知#bang#lm2

我話你肉緊，
你回覆「死傻西」、「屌你老母死全家」

禮貌大使

你自己都識講「admin、既得利益者、白卡佬、傻鳩」呢四個都可能係可能唔係

但係你又證明唔到我屈你

咁你真係傻鳩嚟喎

我：唔係你，又做咩咁肉緊呀？
你：「死傻西」、「屌你老母死全家」

你括住轉發，代表唔認同呢個說法

肉緊代表我很在意呢個group

而你回一個屈我既回覆

你覺得你表達緊咩

雖然講過，但再一次利伸：我支持呢個group死全家

咁得未？滿意未？

你指控我，當然係你拎證明先啦

叫個被告拎證據？？

我再重申一次，我支持呢個group，我死全家！

引用定括號都分唔清
唔識分標點符號，冇人幫到你
引號加落轉發道梗係強調啦

強調你係轉發，都俾你屈到「唔認同」

你話「呢個group死全家」，唔記得你自己

你講啲野真係好幼稚，執人呢啲嘈交你係咪有燥狂症？

改返叫引號囉，得未？

我有逗號架唔該成句連接架

咁無證據你話咩我人身攻擊

肉緊代表我很在意呢個group

而你回一個屈我既回覆

你覺得你表達緊咩

雖然講過，但再一次利伸：我支持呢個group死全家

咁得未？滿意未？

你選擇性失明？

ok

我支持你老母比狗屌

唔想回個傻佬

早抖

唔怪得靜咗咁多

閱讀理解同表達能力低下，醫醫佢好

你講你？

支持FB收佢地皮

你連「我支持呢個group死全家」都可以解讀做「我支持呢個group，我死全家」

咁你當然可以「我支持你老母比狗屌」解讀做「我支持你，我老母比狗屌」

都係個句，我支持你老母比狗屌呀聰明仔

補充返，費事你睇唔明

擺錯位sor9

之前港台節目已經話佢哋係香港最主流嘅內容農埸，分分鐘賺唔少廣告費

原來係唔捨得訓要繼續嘈落去

仲要為左啲咁無聊既野，擺明引戰

我pin 左咁耐，你唔識睇？

兩個說法都有，仲想引戰

你有啲怪喎師兄

都話起身workout之後返工，#184呀傻豬豬

啱啱先pin個#197，睇住你Pin，就話「咁耐」
時間觀念有啲問題

你#198指控我

我#197就pin左

你有問題定我有問題

你個人冇問題唔會頭幾頁比人笑到豬頭咁

又轉移視線

關人撚事咩

咁你都幾失敗，話題轉移到咁多次呀

你#198指控我

我#197就pin左

係咪你時間觀念有問題，唔識答所以轉移話題

我問緊你

你#198指控我

我#197就pin左

係咪你時間觀念有問題？

答唔答到？

嘩，個回覆爭一分鐘叫咗
你Pin埋叫做「Pin咗好耐」

唔好再扯東扯西先

我問緊你

你#198指控我

我#197就pin左

係咪你時間觀念有問題？

你答左我先啦

197同198個回覆爭一分鐘咋
學咩人講「Pin咗好耐」呀扮晒蟹咁撚樣
咩好耐呀？

你條友真係有病唔係扮

但係你去到#209都睇唔到指控我喎

197同209 唔止一分鐘啦掛

你時間邏輯出現問題？

晨早答咗你啦傻仔
早一分鐘就話好耐，你好意思講自己時間觀念正常

你認知層面已經同一般人有極大差異啦

唔好再兜

你去到#209都睇唔到指控我

197同209 唔止一分鐘啦掛

你時間邏輯出現問題？

分唔到我#209係指控你定笑鳩你
你將自己#196嘅「我支持呢個group死全家」解讀成#197嘅「我支持呢個group，我死全家」

就係笑鳩你低能
「我支持呢個group死全家」明明同「我支持你老母畀狗屌」同一句式，都話有兩種解讀

「我支持你老母畀狗屌」只會得一種解法呀

是撚旦啦入面全部都Content farm同埋班私怨MK仔

所以我#209咪就係睇到晒你啲濕鳩#196#197嘅嘢，笑你理解能力低下囉

都話「我支持你老母畀狗屌」

即係你故意無視#197

定係你唔小心skip左所以柒左

好心啦，樓主呢啲咁嘅人

唔識分括號引號用法、
問佢做咩咁肉緊就講曬粗口、
「我支持你老母畀狗屌」都話有兩種理解

摺埋，柒少陣當幫忙

你睇到197個pin仲會講209

你話點就點啦，笑死我

左spin 右spin

就係為咗spin你#198同#209個下柒

時間邏輯講得咁興奮丫拿

我無視#197點出#209
#209就係笑鳩你低能，#196講完，
知瀨嘢，「我支持呢個group死全家」就係得一種解法

就想用#197補

樓主就係咁無稽

我打#197係方便我pin咋

你話乜就乜啦

不過你198同209就兜得有啲肉酸咁囉

你認知層面出事唔係講笑
真心要睇睇佢

大學畢業未
驚你少年思覺失調

自己回自己？

喂你198同209 好柒阿時間邏輯師

笑咗，咁樣叫兜

你個腦廢架，唔好要啦

睇唔到我highlight咗啲咩

送你一個字：柒

我仲睇緊你個198

咪即係證明左你睇唔到197個逗號後面個句囉

時間邏輯師

你連「我支持呢個group死全家」都可以解讀做「我支持呢個group，我死全家」
呢句咪#197你自己打出嚟
有咩唔同

唔舒服記得睇醫生

低能仔

樓主呢啲「返學畀人笑到面都黃返屋企喊，入埋on9協會群組圍爐」嘅人生真係好美滿

你連「我支持呢個group死全家」都可以解讀做「我支持呢個group，我死全家」

你呢句野擺明睇唔到我197啦

睇你Spin 來spin 去為啖氣真好笑

唔夠講開始Spin 到叫人返去圍爐

柒左就認啦，198，209阿

#197唔係#196嘅解讀係咩

早幾頁啲侮辱智商比我笑到心理唔協調
傻咗要搵嘢發洩

大家都支持，唔好意思洗走咗你個回覆

你知唔知咩叫解讀阿 時間邏輯師

你句時間邏輯係197後面回架

on9協會admin就係咁垃圾

原來你咁支持回億小子，仲唔係五毛

垃圾群同垃圾人

原來 「支持FB收on9協會皮=支持回億小子」
你腦生癌

你柒左就話人心理唔協

睇198真係愈睇愈好笑

佢地最鐘意用我黎spin架啦
所以我亦好鍾意入唔同post去撚鳩佢地

咁你講清楚嘛，講個條友係回憶小子

我問你呀
#209恥笑你特登用#197去解#196，係咪好羞家呀儍豬豬

你咁出名

你開心就好了

如果佢屌政府，咁你都係五毛

弱智邏輯

我答你啦

你209 同198好柒呀
197係因為方便我pin咋
時間邏輯師

咁幫回億小子，佢出曬名架喎，洗唔洗開post幫你問下

你：「支持FB收on9協會皮=支持回億小子」、「講個條友係回憶小子」

所以如果回憶小子支持環保，我又支持環保
我就係支持佢我仲支持埋五毛

時間邏輯師

呢個post又唔係得佢反on9群組
咁我回覆大家都反on9群組，就叫做幫佢

唔怪得你係咁spin 啦

原來係五毛

睇你啲出既文既格式都有啲想講

我都有反阿，你又唔見幫我

去支持隻五毛？你好鬼喎師兄

問下囉，記得屈埋我係五毛
你呢啲越睇越似啲死要面嘅中學雞

斷章取義
同on9群組個admin如出一轍

你撐回憶小子喎

咁都叫屈

kiwi 抵撚死啦
仲想嚟開post圍爐

斷章取義？

柒左又唔認，又撐隻五毛仲話人斷章取義

佢：支持FB收佢地皮
我：大家都支持

咁樣叫撐回憶小子
你條友真係識中文

佢：支持FB收佢地皮
我：大家都支持（支持FB收佢地皮）

你識理解中文

你知唔知你回緊個個係回憶小子

五毛確認

你個tg group死得七七八八，點睇

點解愛國藍屍要用fb同iphone, 促進美國經濟??

乜嘢TG group？
又spin

正確向美國投訴先會理

五毛唔回覆得，咁做咩仲會有人回覆屌佢

訓先，攰

搵日再傾

你啲嗱渣曲解手段同你哋個telegram group admin一樣，我覺得你似係佢啫

放心，我放假就搵料出post，期待下啦

你真係唔比人訓架喎

又spin

我一定追蹤住你，你都期待下

有冇多啲source
我整理定開佢哋波

Content farm狗，封得好

有呀，洗唔洗我比你

唔好話我撐佢地，私人過料比你啦

樓主咁撚厚面皮應該係admin之一
不過呢到係連登你冇得ban人

睇pin

和諧和諧咪幾好囉

我一直釋出善意話想訓，但條友一直同我傾唔比我訓

星期日，投初選

我淨係知你兩個天黑嘈到天光好有恆心

(on9限定）

最好搞到上新聞比美國個邊見到

做乜咁睇唔開

Contract farm呀

抵撚死
Content farm

做假新聞及內容農場係block得
對家嘅點新聞同好幾個page一樣死咗
唔係話黃就有免死金牌

原來有中文名兼註冊埋

咩後期
由一開始已經係内容農場起家

笑死

on9 content farm?

fake news真係遺禍人間

抵死

仲有呢個on9 group成日打壓異見!

仲有人血饅頭事件!
之前買件on9衫,又話會畀抗爭者,結果一蚊都冇捐去

其實係連登仔定係佢哋成員踢爆？

人地捐遲左炸

一早捐晒喇

你見之前連登d po推唔郁就知係一場誤會啦

出post要批都有咁多content farm, 都真係誤會

On9群出po係唔使批的
批果個叫巴絲

就係無批而家先死

要批,之後又容易越權,變成另一個巴絲

係咪你宣傳俾人set左要批

但on9協會會長係admin, 專出cf, 佢自己個page都係

Page

港女救港
香港政府有問題
On9協會會長
香港On9協會2.0
召集50萬Like 要求林鄭月娥下台page
記你老母
西網
黨鐵
背包遊世界
你我的八卦台
高登娛樂台 （與高登討論區無關）
即時新聞
男人幫天下
永遠屬於我們的派膠台
無敵新聞台
女人無敵絲打台
電影分享王
徐副會長
6uo露透社
龍翔道
林奠快落台

Group

On9仔女同盟會 （on9限定）-
巴打絲打 Facebook Club -
真香城Online黃店藍店認證中心（全民公投）
香港人連儂牆 （admin係連狗果個）-
全球監察［林鄭月娥］行政長官官方群組 （呢個就唔似係農夫開，但就 cf 重災區）